靠白禮頓隊廢波？咪撚挽啦

等住俾鏝456啦
其實基本上完季點解完場唔即刻頒獎俾鏝狗
等下456人來慶封王？
我利今季完，下季啦屌

得喇得喇
捱左成晚夜辛苦喇
訓喇

等下場狼狗咬猁春袋

可能查查建奇功呢

點知狼隊贏左

獌狗又同市光榮
顧定你地下季歐霸先啦，垃圾獌

抽下水 又比人串資格論

下季歐霸咪歐霸
又唔係未柒過
連哈多士都和得有咩柒得過咁